屌你老母做乜引入柬埔寨女傭？係都揀越南女傭緬甸女傭老撾女傭啦

建議引入東歐女傭

俄妹烏妹女傭

越南

vietnam

果啲可以叫女僕 女傭老啲

强烈建議引入東歐 maid

養佢過世

求引入烏黑蘭，俄羅斯